話說我慫恿咗個女仔frd 同一個鍾意佢嘅男仔一齊

其實我一直都唔敢同佢講我鍾意佢 因為實在太frd喇
近排 有個鍾意佢嘅男仔同佢表咗白 但佢冇應承

跟住 佢就同我講返件事

然而我慫恿咗佢同個男仔一齊。。。

咁樣叫唔叫犯賤？

你以為自己好偉大？

一啲都唔偉大 仲好痛

your name

其實佢想你講唔好，要你同佢一齊

我特登改㗎。。。

恭喜樓主積德

FF嗰陣就係

積咩德。。。

做咩姐你，咁樣你會好過啲？

咁點解咁on9呢?

唔會

其實可以嘅話 我都好想可以親口咁同佢講 我鍾意佢

你地識左好耐? 係咪成日見面呢?

係 成日單獨岀去食飯

到錯過左就遲啦

但就係開唔到口 我怕

其實唔使非黑即白, 一諗就話要表白既...
有無親密少少既身體接觸? 有無flirting下, 調情下呢?

身體接觸有嘅 都係打下笑下 佢都當晒係朋友間嘅行為舉止 flirt就冇喇

不過講真啦 自己又唔係高大靚仔 又冇乜材藝 憑咩去開口

抵撚死
自己想要GE野又唔去

若然去咗 都得唔到呢？

去左都得唔到先算啦
冇試過係=0%呀
感情E樣野係咁架啦
你要鍾意人但又怕無朋友做
咁即係一係你睇住佢同第二個一齊自己係側邊葡萄
一係ALL OR NTH

其實溝女唔係咁講高大靚仔, 都唔係講咩才藝,
係講你可唔可以透過日常相處中, 令對方相信你係適合佢既人

嘔撚心

見到呢個comment我好高興

但我真係輸唔起 好傷

你覺得自己會唔會後悔先？

我都唔知

我都覺

但有冇諗過我都唔想？

其實講同唔講 我都會後悔

就咁睇佢都唔抗拒同你相處

但你要有少少膽, 試下做D親密D既野, 講下曖昧少少既野, 身體接觸close少少, 睇下佢有咩反應, 如果佢反映正面, 你就再行前少少
你要有少少突破, 做少少朋友以上既事, 但唔係一下子突破到底走去表白

期間你一直show俾佢睇, 你係一個體貼, 細心, 有風度, 成熟既男士, 係一個合適既男朋友人選

想太多 想太多

其實我一直都以呢個身份去面對佢
不過唔知佢知唔知

唔知既話我就推介呢本書俾你

呢本書由我完全唔識溝女, 教識我點樣接近女仔, 點樣同女仔相處, 而女仔又會鍾意男仔點樣接近佢
我溝到女都要多謝呢本書既作者, 無佢既話我真係一世毒撚, 希望呢本書都同樣地可以幫到你
有問題歡迎你隨便問

因為佢都未必知你鍾意佢

多謝你呀巴打 你真係好心 連登有愛

但係我又唔敢面對佢知道咗之後嘅反應

唔係啦, 我溝到女後都好少睇返本書 未必即刻好詳細講解到俾你聽

明白既, 無人一出世就識溝女 靠自己去學可能痛足十年都未必識

知自己冇料都算有自知之明

有唔識 一定揾你指教

知恥近乎勇

我一岀生就明呢個道理

講既話，你後悔D咩？
唔講既話，你又後悔D咩？

我以為你話會唔會後悔冇同佢講清楚我點諗

萬一個女仔等緊你開口？
我個情況同你一樣
等緊佢

我就係唔敢博 我驚輸 今次仲要會係一鋪清袋

安慰下你啦， 下次唔好喇

原本係想問你會唔會後悔慫恿佢同第二個一齊

不過我覺得其實你依加應該都幾dup心

冇下次喇 唔敢喇

的確

佢好似真係想同個男仔發展第一步。。。

多謝曬你阿 全靠你佢先肯同我一齊
我一定會晚晚好好照顧佢

如果佢哋無一齊，你就好出手

咁你要好好睇實佢喇

你無開口佢同左第個一齊，你無左佢
你開口，佢唔應承，你無左佢
兩個都係無架啦，咪即管試下囉
做男人係到扭扭捏捏，俾你媾倒條女，我都嫌你唔夠班呀

如果
我就買你呢個如果會成真

同你一早就frd zone左啦

唔係 我冇開口的話 咁我同佢都仲係朋友

唔好咁hurt我啦

駁唔到。。。

你又唔使咁驚
只要你係慢慢接近女仔, 循序漸進, 而唔係直接就問可唔可以做女朋友+死纒爛打, 你又唔使咁怕無朋友做既

咁你一世都唔會係佢男朋友

但係我哋已經去到best frd嘅地步。。。

樓主係m?

on9仔

我都唔知係咪

我淨係知我係自信心近乎零嘅毒L

我知錯喇

但你有冇問過佢，點解當初個男仔表白既時候 佢冇應承既？

佢話唔係佢鍾意嗰type 佢話起碼唔好咁女人先

佢覺得個男仔好女人？

但佢依加突然又想同佢發展，感覺有D奇怪啵
畢竟對方都唔會突然變成佢既理想類型

本身最大原因係佢個樣

但佢話愈睇佢愈順眼 其實佢都好好仔 加埋佢啲同學不斷叫佢試下

算喇 唔講喇 個post上咗熱門喇 我驚有熟人見到 話返俾佢聽 Btw 多謝咁多位先

咁點解你自己又唔可以係佢鍾意果類型?
同埋既然你話係同學, 你地應該係20歲左右?

男人老狗少少事都驚唔得ga喂

能成為密友

無撚用